有冇人等cyberpunk2077等到頸都長

呢條鬼佬片應該講哂官方有宣佈過既野
有冇人討論下
大家會揀咩background story同埋classes? 會整個點樣既角色出黎?

background story:
nomad street kid corporate

classes:
solo netrunner techie

今個月出
原本

唔知會唔會再延期

只希望唔好再delay

出去做下運動
唔好咁毒啦成日掛住打機

利：想玩
已經無期待其他作品

近年冇咩邊隻openworld真係投入到

希望2077做到

佢有無機會出ps5版呢話晒9月先出既話 差3個月yu出ps5

cyberpunk 熱潮掘起！！！！！
我講撚咗成年啦！

遲好過未搞掂就出

講左買ps4 版遲d 會免費俾埋ps5 版你

果個唔係講 xbox 版咩

Pc版啦
有mod
可能做個3第比你都得

PC

有，你

ps4
xbox 唔知有冇

cd project red 出名delay

期望愈大失望愈大 唔好咁高期望好D

剩係記得xbox有

你係咪掉轉咗？

肯定調轉咗啦一定唔係打手

變叫雞game

唔洗玩mod都得啦
Cdpr 一定出勁多支線 有排玩

Mod係要改介面，升畫面，打擊感

睇過人mod到隻巫師3 戰鬥dmc咁華麗

幾時有講過？

係講xbox one 會咁做, CDPR話PS5 有冇得免費升級要等SONY同意
我諗9成冇

只係好奇點解會連續兩個人會話ps4有得免費轉ps5版， 好似夾埋呃人買ps4版咁

我好似真係掉轉左

有
為左呢隻game砌左部PC

有冇人都買左隻手制

我都換左pc
不過想用mouse玩

仲有咸濕MOD

有撚排先到9月 屌

垃圾game
班歐美傻9吹完隻overrated既witcher3仲未夠
cdpr=遊戲界騙案
等中伏啦

我都係
Fps一定用mouse keyboard
不過見靚就買左

本身我preorder左steam版, 但黎緊可能會買xbox series x
到時就cancel轉買xbox版再遲D出multiplayer都幾肯定PC好多外掛

睇左嗰幾條gameplay都唔知幾多次

有mp咩
Btw冇咩興趣呢d背景嘅多人game

呢啲game一定會玩mod
唔會考慮console

有mp?
買pc版唔好係steam買啦 比佢食水
直接係gog買

有冇諗過同PS5 一齊出

好似話出咗之後會加， 反正遲d出gta6都係唔會喺pc玩， 連squad呢d小眾game都有外掛真係好難扔錢去upgrade部pc

幾時有得玩冇所謂, 我淨係想有d人冇得玩

Multiplayer會係另外一隻新game 之後幾年先出

gog我得隻witcher3, 始終都係steam方便

我2018年買咗部ps4，就係為咗呢隻game，部機封咗塵年幾隻game仲未出，屌佢老母

對cd projekt 有信心ge

想佢快d 整witcher 4

係驚2080Ti都做唔到4K60姐

開光追好大機會唔得

等cyberpunk題材嘅作品作到頸都長

好驚部電腦handle唔到

上年已經為佢砌左,剩係差張顯示卡,諗住佢出先換張最勁既
fps就用mouse算

咁你又早買左d
話就話5年前已經公佈,但之前一直有其他game整緊
基本上可以當佢2018年先公佈咁睇

之前既gameplay leak

2013講到2020都未出到

寧願佢Delay出神作都唔好好似Witcher3咁主線爛尾

好撚期待 本身見到呢啲科幻風格就濕曬
仲要係CDPR出嘅劇情型game

我，上年係GOG pre-order左 諗住4月玩，點知...

期望愈大失望愈大

最後出到黎一定會俾人屌到爆

LM等玩

要等到幾時....

9月17
仲有136日

我

delay no more

係咪黎料啦

DLSS 2.0 呢屌你?

我都係
就快識背個旁白講咩

等到2077

如果Xbox series X出哩部就好

我都係

Xbox 先係啊，PS冇講過有得免費upgrade!!!!

有呢部即刻轉會

Lm